Google預告pixel 4重大功能：Face ID＋Leap Motion

Always on FaceID

GOOGLE 無時無刻監控埋你個cam

face id 香港用等如自殺

黑警幫你解鎖

leap motion

真係加 Leap Motion

Google: builds device to hold in your hand
also Google: dont touch it!

呢段時間咪撚再用face Id 同touch id 電話ipad呢d一定係打密碼！

今時今日香港, 真係唔敢用 face id解鎖.

香港唔賣

Security and privacy are core principles for Pixel. Face unlock uses facial recognition technology that is processed on your device, so that image data never leaves your phone. The images used for face unlock are never saved or shared with other Google services. To protect your privacy and security, your face data is securely stored in Pixel's Titan M security chip. Similarly, Soli sensor data is also processed on your phone, and it’s never saved or shared with other Google services.

Google真係信唔過

都唔安全 好易破解到

人地寫明都唔信咁就無嘢好講

google唔係第一次寫到明唔會咁做，但照係背後做其他嘢

touch id同樣有你問題

淨係講今個月新聞

Google map偷用户數據 俾人告完 賠撚埋錢和解

Youtube偷偷地收集兒童數據google傾緊和解

信google

有等於要用？我用左face unlock之後都冇用過部機指紋解鎖

pixel個鏡頭咁７

屌你啦，Google當年夠扮晒嘢唔妥中國審查，要撤出中國啦，屌你老味，原來暗啞底一直同中國合作緊，搞到侵侵話佢可能叛國，你咁都要信Google，係你on9囉

雖然我覺得Pixel而家抄FaceID好柒，但都唔到雲上貴州嚟話佢同中国合作lor

兩個層次既野，
Google奶到俾美國查叛國係因為佢供應AI技術俾支那軍方。